香港人爭氣！！！ 10月20日 300 萬人得唔得？？？

自推300次，求大家出來

推

1

一張圖話你知 連登滲透問題有幾嚴重

2

Twitter缺人到美國參議員同英女王講野都無人理!!!

3

4

5

貼街加連儂牆好緊要

推！

6

幫手推

1020見

pish 有100萬已經要還神

push ah

7

狂推

8

唔好辜負咗杰囝既汗血呀

9

推！！！

10

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

11

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

Tui

12

13

14

15

訓撚醒未

16

push

17

100都唔會有
連登仔做金田一就夠了

推呀

18

南亞同路人

19

posh

有八十萬都夠
過百萬係最好